(台測)監獄瘋球 叛諜狂花 再造戰士1-3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.告保羅（阿當桑迪拿飾演）曾經是紅極一時的美式職業足球隊四分衛，卻因一次醉酒闖禍被關進監獄，聲名狼藉。獄長酷愛美式足球，卻生性殘忍。在獄長的特別要求下，告保羅被要求組織一支由囚犯組成的美式足球隊，挑戰手法兇狠的獄警隊。可是犯人們根本不是對手，備受壓力的告保羅，設法駕馭這些毫無紀律可言的囚犯。他在獄中遇上美式足球傳奇金牌教練尼特（畢雷諾士飾演）和另一囚犯包搞掂(基斯洛克飾演），兩人聯手團結囚犯共同對抗獄長，誓要將獄長打個遍甲不留..

2.劇情描述美國中情局特務探員「伊芙·莎特」（安潔莉娜·裘莉飾）實際上是自小由前蘇聯在冷戰時期，以地獄式訓練，培養出來的臥底刺客，本名「娜塔莎·宣科夫」。宣科夫在青少年時期取代了原本的莎特，利用莎特的美國公民身分長年潛伏在CIA，為的是籌劃已久的毀滅美國華府的「DAY X」。然而，在潛伏期間，她遇見了深情又顧家的昆蟲學者丈夫，潛伏前所受的特務的訓練開始失效

3.越戰後，美國政府進行了一項絕密的科學計劃。科學家們將越戰中犧牲的士兵的屍體冰凍起來，植入電腦晶片，輸入戰爭程序，將他們改造成為新一代的戰爭機器人――「再造戰士」，這些機器人沒有情感和以前的記憶，只有冰冷的殺戮武器。士兵盧克（尚格·雲頓 Jean-Claude Van Damme 飾）和班長安德魯（杜夫·朗格 Dolph Lundgren 飾）就是其中兩員，他們被派往參加一場新的戰爭。戰爭中，兩人的晶片突然出錯.....

4.尚克勞德範達美重返“魔鬼命令”戰場，再度披掛上場演出的生平第一部續集，當年人類異想天開的創造出宇宙戰士，到最後卻集體叛變。毫無人性、感情的宇宙士中，魯克（尚克勞範達美飾演）是一個改造失敗的例子，因為他殘存的人性，使得他在第一集裡，拯救了人類。
這次，魯克憑著他的經驗，成為改造宇宙戰士計劃的最佳指導。在魯克的監督之下，第二代的宇宙戰士設備更新穎、功能更強大。一旦他們失去控制，情況將無法收拾。不料，瑕疵再度出現，新一代的宇宙戰士，再度失控，危害人類的存亡。於是魯克再度出擊，務必確保人類的生存...

5.20世紀60年代，美國的勢力向亞洲滲透，為此政府實行的一項絕密計劃——戰士再造計劃，通過藥物注射等手段將士兵大造成冷血無情、實力強悍的超級戰士。隨著技術不斷改進，在羅伯特·柯林博士的主持下又開啟了白塔計劃，成功打造出更為完美的第二代超級戰士。然而一次意外後12名二代戰士逃亡，而涉嫌叛國的柯林博士也被驅逐東歐。此後不久，再造戰士佔領切爾諾貝利，美國軍方決定派出4名尚存的一代戰士前...

8 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野